仲有太多人返到工 有冇人願意頭班車去痴地鐵車門

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

推

7/10

8/10

9/10

你咪塞囉
地㡳前唔係地鐵春袋

Push

都唔係要踢佢春袋 要全部人返唔到工咋嘛

春袋係沿線地面
留意下
唔好搞，會停駛

［推到有人JR］做特務警犬咁開心呀嗱，唔該議員JR攞番佢哋間懲教宿舍！

除非戰亂啦,發下夢好啦

另外我係度諗，如果有人落大量快乾AA膠落兩道車門中間黑色條坑等佢關完之後開唔到門，好似都好大件事、千祈唔好有人咁做

邊有可能痴得實

有冇人願意爆路軌

係 同班港豬鬥早

邊有咁易搞

有無啲texture 厚身少少啫喱狀又快乾

有時有啲站左邊開完幾個站後先再開 有無可能？

再留意下

push

得, 快乾果隻, 一個較長的站就可以, 例如過海

戰略po
推

好過用人擋 一定比人打

遲下黨鐵會唔會熄埋個防夾裝置？職員肉眼見到無夾住人就開車

咁咪好危險真係夾住人點算

職員用眼睇到無夾住人就算

邊睇得咁多 個緊急掣到而家都未熄

塞鐵難度高咗好多
每個主要轉車基乎都有狗守

仲有好多黃衫